新城市聖誕日現場討論

已襟底一個，但唔知做過乜

再有幾個被襟

大量green object由連城衝入NTP

黑警發動恐襲

陶廢都o係現場

比隻左膠累事

應該係四樓

又嚟 今次冇人破壞喇喎 班打手又點幫sell hk兜呀

點解會拉?

係咪又已經任務達成?

全部拉閘

左膠居然叫大家冷靜

屌死左膠

日日都係咁 你做乜鳩生意

左膠=臥底便衣

幫手攬炒

全部狗賊唔敢企無遮頭位

最後自己都食哂屎 比人㩒底

拉晒堆左膠就岩

好多便衣混入

下次一定要帶定行山杖/傘先開波

岩岩得幾個便衣個陣
個個又得頂cap帽
其實雀巢咖啡好好飲?

無打鬥
問你係唔係警察
唔答
行近D鬧就打人噴野禁低人
成班狗出手打人先

繼續大量green dom由四樓連城入

屌你老母臭閪成班垃圾打狗救人都唔撚識， 仲話出嚟和你Suck， 成班喺度食花生。屌你老母淨係識得退呀， 唔撚識得衝咩人數佔優呀。

留名等睇有人話班狗有槍點衝

一個火魔掉上去就正

真係癡鳩線
發夢係商場見住佢鳩撳 公佢嬴字你輸
以後比人打係咪唔可以還拖

左膠係邊個

成個商場都係狗

突登

不過助攻

點解班曱甴死都要攬炒

3樓中庭大人群

Block左你隻狗仔好耐 分化完未

高空雜物

Green dom 由連城方向走

左下

佢最後都被襟

現場d 便衣狗廿個以上，2分鐘內場外green object 已經到現場，各出入口又封晒，商場又咁多cam，好難搞

出見啦垃圾淨係識得食花生

記者追狗

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

頭先佢仲諗住帶人上5樓

怕乜啫自己人黎架嘛

零售

根本便衣搞事....仲多撚過市民
黑警無一個無辜

岩啦
左膠要親身見識下
可唔可以用哂咁個左膠換手足

坦白講
你企最前排
你見到佢地攞晒棍同胡椒噴霧

你都會想後面冷靜

起碼冇咁嘈
可以問到俾人噤低左嘅手足名

人多過狗啦你喺唔喺現場呀？

落閘就走啦
任務完成
唔好再留

睇到唔識嬲， 玩場鳩叫屌狗有用咩？ 救人要緊呀

本身係引你搞破壞之後拉人
變左狗自己出手先再拉人
又拉人到過百防暴出現只需5分鐘
由頭到尾想搵籍口清場
不過而家衰左變攬炒

根本班狗係想主動攬炒

橙帶 狗臥底

仲有以後唔好諗有和理ship, 狗都攪到唔和理

成堆狗
你點救呀 暖氣師

新城市真係太多狗

沒人幫手足...真心寒

其實呢一種情況告唔告到
行過去問佢兩句就俾佢撳低

轉場轉場

你救未軍師

請空投

大量狗扮人
目測大部份狗都係扮手足
帶黑色口罩,書包,最明顯分別就係帶耳機

暖氣軍師又發功...真心寒
你睇下現場便衣多過街坊先再出聲啦傻閪

臥底狗唔止得短髮男人仲有啊嬋同埋女人睇住

一唔啱聽就講呢d說話

30/40隻便衣狗

仆街！！！

Green Dom 守住連城廣場門口

你真係好笑
現場便衣狗防暴仲多過商場人士
你坐係屋企講真係舒服

屌你冷氣軍師
知唔知現場幾多便衣狗

連城廣場無人鴐駛，無保安

轉場 海港城好多大劣人

block得
呢條藍屍來

咁咪繼續唱歌叫口號感動市民囉， 香港加油

不割

好多鋪頭開番

一還拖, 成堆外面防暴入黎
邊走到

咁你繼續坐係屋企做暖氣鍵戰囉

彈出彈入

曱甴做咩又入商場？

又無理拘捕 屌你老母 死黑警

要私人檢控

去海港城！！！

便狗未走

其實大家好似忘記和你shop 目的。大家都掛住打狗。
和你shop 目的係要令商戶落閘嘛，其實無必要同狗硬碰，亦唔需要有gear

有時個恐怖感係在於
即使你企最前想同班撚樣搏命
但同班狗推左兩野先發現身後班友仔得個屌字

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

無得救真係好多便衣

而家唱緊歌wtf

沙田暫時未收皮 唔少鋪頭拉番起個閘

而家便衣嘅策略係突然鳩撳一個，
之後等有人想去救就更多便衣上去撳低多幾個
被鳩撳嗰個未必有事但救人嘅就可以告襲警
屈機到

尋日問你一唔一齊火魔殺你大佬曱甴強又唔答

火警鐘？

等地慘狗反抗啦

係囉 佢地起入面
你地塞門口 一樣冇人入到去
都係減少人流者

硬拼唔係路

推

心諗佢係咪on9

特登
呢幾次和你shop班便衣曱甴都用呢d策略

海港有green dom

開始真拉閘

即係咁， 你想和理非鳩叫， 唱歌， 但狗點會咁順攤？ 佢過黎拉一個， 手足已雞飛狗走

Push

便衣曱甴會主動出擊

結他佬後面個一男一女好明顯係狗，又擺晒支勢又唔唱

其實要打 商場已經唔係一個好地方

新城市已經同黑警合作， 肆無忌憚咁入商場

推，印度佬左邊個個都似

唔係，大家叫下口號，屌下藍店啲客，屌下啲蝗就得啦。

仲要不停閃縮望

佢地係沙田站A出口

開始習慣你有你示威，我有我行街食飯

其實今時今日班狗咬你係完全唔需要原因理由。佢一個唔like 就得。濫捕係無得防，唯一係保護自己係唔帶gear

我最憎見住D狗在叫，在笑！你呢？

比啲力！！！

又行緊

個男仔乜都無做架

只係黑衫 仲拉咗個師奶

有一個已經係

新城市其實仲有大春袋 係一田百貨
一日蝕過百萬

和你shop緊

LKF 要唔要人

屌
點解仲要留係沙田
俾個原因我

林展鵬（同音）

俾狗咬

因為要去一田買野

真咩咁唔合作嘅

鄧炳強真係有料到
佈署得咁勁

林展鵬（同音）

俾狗咬，識既麻煩通知朋友家人

有咩料有槍加免刑責 你呀媽去帶隊都得啦

有幾勁？

個場靜英英，仲靜過平日七點

習大落晒ORDER

勁？你比咁既裝備 無後果 我都識打啦？

下 隻曱甴王攬炒得勁叫部署得好？
佢部署邊個商場果個商場全日無幾多生意你知唔知

你會唔會話林鄭止暴制亂成功架

認人

連登畀條警渣點名呀，「係咪受到連登呼籲和你shop」。
證明係呢度真係好多mon po渣

人地商場行街 拉佢老母呀

想擦鞋上位唔係留個言就得架

半年喇。而定先知？果班戇鳩比土共洗撚晒腦架喇

佈署左D乜柒？
鳩拉就好叻？你成堆狗入晒場邊撚個會買野？

咁叫解決左問題？

而家明係尻拉，商場太多便狗

Set個trap ，引幾個便衣甴去某個位，再掉佢哋落街

個紅褸便衣黑警冷係有道理，正仆街黎。

查牌定襟

Be water 去其他區商場shop

新東總警司黎架

以前係街拉郁就告暴動，又隨時被班警甴拉入暗角打獲

而家商場被人拉至少冇咁多罪鋤，係辛苦d 被咬手足

但係效果講緊成個商場攬炒，有效好多

32台手足係咪中pepper
好撚慘

係咁9拉 屌佢老母

話阻人做生意 你咁搞咪更加阻

人民公敵做緊國軍敗退前既野

起門口 塞會唔會易走d 商埸太窄

佢要9拉
見後生就拉, 好難避免手足被咬

岩岩果個位俾d狗三路包抄

其實係，啲便衣狗成日企埋一堆，但商場易被人認/影

仲就得611 夜晚金鐵黨鐵站夜晚同ONQ 對質

用做證人登記凶人收聲，以為新招，隨即連串口號收佢聲行開

請問頭先警渣係咪突然衝入去拉人，定係一早已經響裡面部署咗好耐？
就算和你shop呢兩日都已經拉咗好多人，會唔會檢討下個行動?
當然有好多濫捕，但有無方法可以減低被濫捕既機會呢

做證人係講自願性
市民有權唔同黑警合作
佢唔好以為咁樣可嚇到人慳d 啦

近距離就咪屌狗
唔好貪口爽

呢條仆街機場嗰日又見佢 黃大仙又見到佢

其實全部都係冇原因咁拉

佢係執法者, 佢如果話人係黑社會, 咁佢要證明被拉果d 人有自稱三合會成員
如果無, 佢係誣衊, 就好似60年代黑暗時期, 老屈成招

same person